學生買laptop, 筆直 7k, 請出招

是咁的, 小弟讀緊uni
想換部laptop, 要window 既
主要係文書用, 可能會有少量PS/video edit 之類既野
希望有SSD, HHD 無都ok, 顯示卡最好都有張ok唔錯既

因為自己本身有部打機用既台機
所以HHD無都無所謂

然後因為文書用, 希望可以夠輕,
最好唔係玻璃mon, 或者防眩光個d, 因為想要護眼
希望個mon 係 13 或以上

筆直係 大約7k
請各巴打出招

macbook air

要window

HHD?

HDD...

6K 已經可以買到
i5 8250u
256ssd
獨顯

要輕可以睇下 ideapads 720s 13 寸款

Dell inspiron 15 有唔錯display card打到機 ssd+hdd 15吋
上去官網同啲sales吹幾句可以有幾百蚊discount